[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4526)

好熱

廢馬

我

fast

你

個998企得好硬

廢到

3串1客
收全格 10 1 100

ys

lm

同路

ok

Me

中

主隊full team

有無人教我贏錢 針死了 想要必中水

他

強陣

3串1 大大大

個10號勁到仆街

單雙之路

國米 雙 ✖️
皇馬 單 ✖️
19:00 單☑️
希拉 單
SC 雙

Keep going

930半角4.5

基奧雲高諗住入幾多粒

雪雪雪

空難隊即係邊隊

史特加

打個比喻
阿妓full team都唔夠利踢啦
有時呢啲西亞係踢實力

fc奧倫堡

獨立隊

9號都唔簡單 著得9號踢右閘

雷加 貝迪
拜狗 科龍

有99號係前面無辦法

大軍閥

原本想買主 都係跟得得b算

咁咪輸

球迷注嚟 支持得狗

930 角大屌唔屌

改10點開？

想屌

Ok 屌7佢

天主教大學因咩事斬左???

有

真係退出 唔中既話

唔想贏

每日一退

單蛇去咁盡
祝你中

屌你老味 大佬彪真係好撚好笑

挽留

本身想買角大
依家見到咁想買球大

呢排2日一次
唔好老屈

狗會角開高1格 屌唔屌

恭喜單蛇勁中5皮

咁大仇口

勁夠未

唔知邊個黎無啦啦比人Jer半大

你很孤單 (白卡)

Bill要客

咁半大係難中既

傻左？

唔中就比人Jer嫁啦

bill 正話個場真係cls

炸定先

如果開角大 係咪即係依場會互有攻守55波

係度單機

買左7.5角小 9.5角大
以為會夾死

炸

我覺得要清算某d人

如果主上半唔刷c應該都有機會大到

Lm

琴晚個傻閪健哥俾我屌完事後自high
今日冇上過水 過左彪哥個post度貼事後

支持

珍

主落飛

Who?

上盤回到2.11

新字頭

新鴻基？

半大派未？

新力X

希拉里有冇出原子螞蟻+高美斯

又中5皮 勁

Ching ho ball

我在此鄭重宣佈
賭波係極之高風險嘅行為
賽果根本不可預測
以為可以透過往績、賠率走勢，
從而搵到一啲蛛絲馬跡來作為預測根據？
老實講，根本係天方夜譚，痴人說夢嘅幻想

我真係勸大家早日收手
唔好再沉醉於短暫嘅勝利當中
就算你今場買左柏克塔哥上盤贏咗，咁又點？
你確保你可以長期都贏？你上年Total 贏幾多？
你近兩年Total 贏幾多？
你近三年Total 贏幾多？

屌，原來你只係近排旺得嗰十幾廿場？
咁有乜用？
你夠疆計吓你半年贏幾多？
一年？ 二年？ 三年？ 五年？

晒鳩氣啦
你係真係咁撚勁既話
一早發撚左達啦
咬住支雪茄，
隨手開支Macallan pure highland malt 1926
係山頂棟apartment 屌緊法國model 啦
仲洗匿係屋企上連登咁撚折墮

有
鐵血戰士高美斯

真係好撚似

睇LIVESCORE個陣容 有出

頭蛇 2萬上0
1.沙哈霍德羅[+1/+1.5] -2000
2.沙比阿爾阿里[+0.5/+1] 2000

Goallllll

出處？

完成度1/10

Pin this

Bill

傻彪

唔好推

得蛇要客?

同你地癲下

主邊買得落

講真 賭錢邊有技術 講膽量
夠膽買你就贏左91.6%

客無限回飛，搞咩

車狗角大派錢？曼狗又用送角防守戰術‘

大家好 練好左精氣神未

Diu你而家先講？

2.14 針

神戶勝利船 4/4.5s

半大派我未

？今晚先踢

2:1 FT

gun左半大

All in左先講

可能我唔中呢

半大又勁中5皮

2球thx

邪下先

有基奧雲高同GOMIS
唔買上盤就笨7

西亞主場惡過狗
起碼加成200%

主+1 勁中

岩岩訓醒有冇必中

我本身個人有心臟病
但自從買波之後
心臟病？咩黎？
我心跳試過上300 試過跌到0
呢種自然治療法係無得輸
輸錢咪當醫藥費

置頂

有個爐幾準

變左 9.5

我正式宣布

窮撚跟左半大 祝羊

即場9.5 睇下係咪要輸返7:00個啲

行動支持你

呢場針了

贏？
我唔知個贏字點寫

十點雙已經全面進場！！

已經上到1000先會心臟笨笨跳

屌 狗會一開即場9.5s得1.85

亞冠場場開主？

買

是但啦 一陣就收錢

唔等你之後2場了 串左三場客

冇

一下跌到8。5 咩事

唔好睇直播 直播會影響分析
睇賠率
賠率會說話

艾哈利禁屌

錯過咗啦 1.7 唔屌了

狗會賤撚到 賽前得10.5 開波9.5又唔足水

無角

嘩屌你 8.5

希拉爾 goal 未

角大又死

賠率告訴我今夜
你想要買什麼

咁快Goal 點練心
我想佢40分鐘都係0比0

45 45+1

0:2波蛋

半場平半.....

車路士個場有個動能阻力位
夜d可以講下

鑽石能量位？

好！

好 亞冠早抖

有咩啟示

午餐注跟左

乜撚野9號踢閘？

密碼

話時話而家fox sports+無喺香港d台有直播?

又角細

狼隊11號做龍門

咩撚野 半場00........

我夠膽做8.4%

半大24

7.5都開埋

好勁 成隊人一齊攻

頭關就針 唔洗睇

希拉莉唔對路，係咁傳失

客隊超能量禁屌

亞洲波係咁體諒下

半和gel

真
入球大通常都係後防傳失

咁快1.5

呢啲閪波平注半00真係上到樓

鑽石動力式禁屌

一角又無亞冠又玩全角細

學界水平

上場希拉里好似半場已經10c 今場搞咩

訓緊地

只能說我輸了

1.5？

希拉里11.5s 水泥gel

莊家落左ORDER要造角都冇計

投降 話無角無入就咩都無

等唔等得到足水

協議和球? 大波落得咁快

信念啦拿巴

角大落飛

7。5都足水

波都未起過腳都落飛

2:2 ok?

假到2喇

111111111

11111

現時角球總數 -1

拿拿拿
快刷呀

我相信唔止呢幾條飛

10.5大點步處

刷角機啟動

贏

nogoal試試佢

111

真心 跳樓

1c

快連角

入波未？

2.5b 未屌你

10.5 11.5s gel

暴跌

半大又準備針得

CHING盲追左角大?

大波回到咁 針。。

單蛇CARRY
比D信念

希拉莉教練當自己打緊winning
係場邊指揮點踢

2

2222222222

跟左小小

收錢

主GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL!
-1

1:0

1:0 Goallllllll

希拉爾竟然輸

刷角有回報

半大

爆c

主goal 應該好好刷喎

希拉爾

屌 真係等唔到足水

飛到波到GOALLLLLLLLLLLLLL

爆c了!!!!!

no j

客落後就快刷角

叫定先 你老母VAR玩撚晒

希拉笑撚死

咁撚有錢都踢假

多謝bill

彪哥又中

嘩 大波穩了

Fg易到
亞冠買主邊會輸

召喚bill哥段野

反 杯

屌你希拉

希拉耳快cup

CUP同和成3倍

No goal 秒針..

半大有無

角大重落飛

角球比人大注打番落去 on9

我買左呀屌你 快入

反CUP成三倍

屌9:00個時冇買主勝，9:20分買蝕晒水

狗會有9.5s足水未

唔怪得回飛

1.66都大注
好心D大戶咪咁ON9

打下fifa就失波

cup 一cup先

似1-1 完

打2k

細？

屌 角呢

輕輕鬆鬆

我了

派

希好流

希拉爾屌打輸波

客隊開始鳩刷

3.SC艾索達 [0] 2000

好撚多新會然
一見派就出黎搶

3

準備１：１

1.8上船了

33333

兩盒 thx

頭燈王

好彩冇中角細伏

主隊送角開始

客隊開始刷角未

兩萬 ＴＨＸ

兩球 thx

希拉爾半和都頂唔撚住

10.5 小

入多3球

客有拉登點輸？

cup未 希拉爾咁ja架

Cup 3.04 老馮咁

拉登行左街啦

渣ＧＡ

屌那星 希拉爾花式送分比對家？？？

識閪杯咩
主勝派錢

比多兩角得唔得

豬

角大無限重飛咩料

頭之王

笑

你買咗事前角大?

Sorry 重手左

今次真係我了

場場都追角大

咁都唔入 屌你老母

1.46都買

場場都衰

針

咁都唔中，切

仲話上屆冠軍 嘔撚返出黎比㗎仔啦

角大一升水就喪落

主隊龍門好撚神

本身1.52，照殺啦

半場之前都唔好刷住ok?

雲矮差啲

半主穩到

真係跳得 無角

屌 角

半大

單狗！

1-1

1-1 goallllllll

希拉里goal

希拉爾 goallllllllllllllll

屌 咪咁快追和啦仆街

半大易到

1 ： 1

希拉爾 cup佢老母!!!!!!!!!!!!!1

easy

醒未

怏cup

中左十幾口 fat fat啦

買撚左半大呀屌你 炸

單b又中

炸，好 7

我了！

VAR

單蛇勁能到

半大 gel 半場平半 針

基奧雲高好屈

屌你好彩入得徹大波

輸了很多，

主隊收硬錢 驚閪

屌，撞撚死人

亞冠嚟講高美斯係超班

跟得20$😂

下盤輸左喇咩

準備炸返轉頭

孤單巴又中

即場主上到6倍，應該cup硬

單蛇先贏10皮

gun左10$ yen 半大 cashed!!!!!!1

杯佢567

7.5B完全叫都無得叫

屌你老母單狗中撚夠未
贏哂馬會啲錢

幾多倍

仆街，停角

炸完 半大cashed

比多兩角喇

半大easy

佢而家打和
要開３。５Ｂ先有錢嬴

呢D閪波話唔埋

幾次買細都中伏

屌 無角

單狗

單蛇派我未 未開波就炸定先

幾十萬幾十萬咁中 勁到

單狗又中

勁到

打FIFA先完場叫我收錢

角呢

炒佢老母567

單狗贏太多

狗會要開鬼盤填數

希拉爾半客叫下？

叫撚到心淡

收左注半大先

係

細撚哂佢屌

扮曬嘢

想做單狗隻狗 有咩要注意

Sick ball

唉

咪撚jer啦

又冇角

上半場有排補

師兄 10.5 b ? 咁大壓力？

9。5

角呢 屌你老母

帶狗罩

亞冠買角大好on9

4４４４４４４４４４４

刷角

屌你又JER 而家都未贏

4c

4

快撚啲刷喇 屌你老母

角呀

２：１！！！

真

44444

咩撚野2:1...........

角球呀 你老母

50000x2.55喎
唔好蝦我唔識計數

做乜9

報假

邊有入到

炸呀!!!!!!!!

買得客 炸完對家入

唔撚刷 抵你希拉里輸

屌你３６５報假

網都未入過ＷＯ屌你老母

炸得好 對家要入

比比face 冇Live到

炸左..

呢場咁撚難睹既咩 好彩skip左

仲以為又輸角球

喂連你都報假

365 報假

8-10。做人做狗

炸乜春呀個波連禁區都無入到

３６５響，我以為真

成班痴線

唔記得報炸 真係炸撚左...

希拉爾守死球好撚屎 點踢到冠軍

勞咩撚

半4全？

紅鑽唔知點解贏左淘寶 我覺得淘寶都仲有d機會贏

炸咩撚

得一場半大到

希拉爾輸死球都輸死
下盤可以點輸

2330轉左盤

1:2 秒反反Cup GOALLLLL

傻鳩

希拉爾個19號今日隱左形

屌你9射

嘩，巴打大注飛半大開出

認命啦你

咁既表現贏唔到澳洲同日本仔

咁撚樣傷都係補 4 on9

睇埋今輪澳洲打成點 今季日假真係幾勁下

聽晚又有bill哥落場踢波

半場咁都屈唔到多c

主隊個鬼佬小兒麻痹？

諗緊買唔買勝利

希拉爾咁撚廢 JUMP

邊場

中！

半大唔敢買

即場無入球

有d野做 唔報炸住 祝單蛇3.5b開出

澳洲今年啲波開始有組職左 冇晒啲鳩射斬

咩音樂嚟咁難聽

北京班人入到境

Shit恩嚟 fc左

國安對家

似印度嗰啲

老鼠

點解唔踢落隻腳到呢 屌佢老母
差佢呢隻角一定斬佢全家

十點肯入波未

清萊聯

各取所需

下半跪求 1-2 1-3 1-4 1-40

2330 轉左盤

踢波唱歌都算 唱撚埋啲歌好似破緊地獄咁
仲要播埋防空警報

真係on9 直接落底出啦 又唔撚出

買左咩

Keep 住 要客

半4全12

可能輸半

10點 咩色衫係主?

黃

9.5大 2.4 入唔入好

85b

好似太筍

隻閪手睇到嬲

半場就開 4.5 有無伏，好似太筍

10點果場未開波? 入未?

10點果場有無人睇緊 咩環境

希瘋狂落底但主後衛下下都閘唔到

垃圾波
應該０：０完

我在此鄭重宣佈
賭波係極之高風險嘅行為

POPO大撚哂

白衫巴格達明星足球隊

2.4落到2.17
贏硬?

垃圾ＰＯＰＯ射幾下都唔入

8.5大開硬？又打左注飛落去

單b又然

薛恩話下半場9刷

Mama 100%

希拉爾下一隊入okay？完場前再比主追平

邊個薛恩

有小兒麻痹個個

1.74->1.62
角大開硬?

隻閪手縮下縮下個個

收到風聽日清萊聯會中武漢肺炎
之後傳比ＦＣ首爾

屍殺列車

試下試 開波前再望下先
岩岩9:30場波最後大回飛

1030果場最後1分鐘夠有飛落2.5s跟左1k似有料到

喂屌講就興高采烈
即場有咩部署先

一齊叫

ＢＩＬＬ個肺一早黑晒，無事

主控角 屌你老味

痴撚線咁都唔搏角西亞狗你有無腦

艾哈利死球勁能到 下盤可以點輸

10點入波OK?

得返一格角

-5c 快

收左一格角既

依下鄧角大痛,咁都唔要角

下半場一開始就玩角球棋 咩料

角球半4全10,pls

你要睇主刷唔刷

客隊個5角角球回到仆街

Ok

好撚痛

半場比球先。。。

Mama咁有信心A米盤

10點入波呀

嘩個薛恩呢球又小兒麻痹

No

妹波

55波

有波入未

希拉爾 阿爾華達 快入波

8.5上返2水 危

6.5b先要

基高雲高瞓緊地

我屌又訓地

場埸半和 易賭到

想問吓你哋睇直播用咩睇，係咪會延遲半分鐘

比人推跌 再踩手

蘇兆輝幾時瞓地

講真踢波要訓地不如番屋企訓 唔好阻住場波

個死黑鬼咁都刷唔到角

1角都冇...

個99號又小兒麻痹

半和全細又卡殊

爽手整粒嚟先

全隊斷腳果隊？

乜角都無

贏唔到了

On9 下半場咩都無 逼害大波大角

開live 睇下個99號

希拉爾 阿爾華達求你地快入波

下下都斷個99號

希拉爾！！！！！！

入未

亞冠2.5b未

屌 兩隊垃圾

又黎搞半4全5

10點嗰場綠衫係客？

3x1頭關就斷 收工

SC阿爾半0全3 OK?

杜拜啲鳩歌好好聽

次次下半場

主能夠！！第三球！！

7.5大上船

希拉利入未

基奧雲高做乜柒呀

大波已4

主

點解可以無角

場場都角細

屌....

杯未呀

背景啲歌聽到好撚燥

快撚手啦 希拉爾

買角大個啲可以睇定下場

角球比狗賭

Sc艾索幾比幾 幾分鐘？

好似d人品神咁

鳩歌好正

西亞神奇更衣室

輕鬆啦 11.5細 7.5大點輸 gel撚爆佢

7.5s
5.5 b 先入 練下心 亞假D波

00ht

主狂foil

7.5同路

入多球啦

11.5幾水

希拉爾求你快入1粒

背景音樂係咪有加成

度定下場算 屌又冇波入

半2全2？

想睇基奧雲高入波 可以嗎

啲黑鬼真係弱智

亞冠又水鳩人

希拉爾條友仆街明明係角球 係要加多腳

又換多件黑鬼

咩都今晒

角大死得好徹底

放棄 唔撚再信要角大

Keep住四個穩陣啲，我試過有一場上半場有七個角球，我買咗7.5，佢夠膽死下半場一個角球都冇，2000元 88

角細又收錢

主盤 cashed

7.5大，我一世都記住

1130要埋角細先 有得食脆香g翼

希拉爾贏唔到

希拉爾3.5大 10抽1 100 Fps
走數買乜輸乜

又唔入波 又唔刷角

，0射門

好

LM

客盤唔求贏錢 補飛算

唉 比呀冠水鳩死

希拉2快入

刷角未 2隊垃圾

2.5/3b 上車囉

個死黑鬼好撚廢

no goal

希拉爾快手兩球

客隊刷啦 唔刷點cup

6.5b!

角大升水升得咁撚急既
係咪唔會再有角

踢世界波

排緊第一 和波都仲係第一

又黎博10分鐘3角 20分鐘6角 on9

希拉爾係咪打假波？ 卡塔爾 ICAC 幾號電話？

1:2未 係唔係要屌呀?

角大 24

被mama撚

希拉爾求快入1粒

有冇人可以解釋下 角可以停咁耐

10c頭十抽一派100

老女人以為自己好幽默

Kick la diu

點解角球可以停咁耐

1

冇，keep 6球

癡撚線下半冇角冇波不如踢半場算啦

快1:2 THX

希拉e入未

OK

1-2!

主3 派三個$288

1-2

5.5s10秒降3次水

1:2

又kick

靚到

全客上

炸完對家入又中

閪拉耳捨得入波未

I

希拉爾求你快入多1粒

3.5大希拉爾

12！！！！！

屌

2330客隊落得咁急

ok 88

個力架又扮狗

2.5大搞撚掂

癡線

希拉試下比多粒

屌 早知跟單蛇
仆街
冇角

鐵血戰士 勁撚到

好彩

客勝goal

B Gomez fit 到..

高美斯又入

一陣主隊刷死球22啦

真係特登唔攻
一攻就入

屌你上半場入咪仲好
我收仲多

炸你老母閪呀

想睇佢扮多幾次狗 thanks

主隊係咁救角抵啦

入喇屌

炸你老母系咩 傻系

侯賽因：頂住啊.jpg

隻長毛黑鬼成個杜奧巴咁幾撚勁

入得靚到

入多球啦3.5

唔洗了

佢老母真係比狗屌完生左佢出黎

直接block啦

支持穿盤比單b中多口

哇屌終於入

單蛇半大住大勁到

踢過法國國家隊...

野獸都唔識

基奧雲高吹大咗

主場d破地獄音樂好撚煩

3.5有無

買左2.5/3B 即入
角大已死

我都係

艾路利上場90分連c

sor見識少

垃圾主隊 又唔想刷 又唔想輸角
抵撚死啦屌你老母

高美斯！

次次入波都話炸，好撚煩

好歹都曾經lyon 正選前鋒

咁都唔入

客隊勝仲有得回飛

bill又贏

下半場0c

SC阿爾肯入波未呀....

咁都飛機
痴撚線公司

俾多兩粒希拉爾

冰角啦

快啲比多球3.5大

3碼飛機
抵你成世踢希拉爾做基層

串撚到

( Show Blocked User - 十三(曲尺手) )

7.5大收錢味

西亞狗最後十分鐘一定無限訓地
角細穩

果條友除左報假之外完全冇正常討論過

個射手買撚左1:2

單狗都未中

個個幫佢gel

雖然佢一定有暗飛2.5

你老母角大又落飛 真唔真

鐵血戰士嘛 係法甲屈機過一排

阿爾華達入未

好啦，入完波就唔該好刷角啦

半4全?

邊有手足打落主NG度

8

完左場啦角球

55555555

6

8.5死左一大堆傻仔啦

梳囉

直接5.5s算

等5.5b

主隊個黑鬼輸緊都要瞓地，黑鬼真係無腦

半4全4

屯門巴買左fg定盤

FG

主4 派 5個$288

入兩球咁 屌

易啦

輕輕一推，460都係錢

。

唔係好對路 阿爾

好正

似針 ...主禁屌

咪gel

信念

Gel 爆都得啦

下半場叫都唔叫
屌你老母

係唔係有人買左十幾萬大同567球

下半無角真心ON9

Dklm 得4c 快啲連呀

主隊班柒碌仲唔認命要打小組入滲

兩邊都大位狗

仲追唔追角大

冰到完場

落底出波啦好嘛

10點個場好似踢緊養生足球咁

下場先

賭物撚，主盤死，即場3.5又死，

快啲比多球我

主無力

我贊成走盤拎返錢再賭過
垃圾

再追角大破產

等到85分鐘買注主ng同大C

3.5大

半細全細
半和全和
易到

gomis 屌多粒

我只要入球

黑警今場做乜鳩上哂力

扮多次狗

5c

55555555555555

5555

宜家波PO咁撚多人報假 屌你老母臭閪

阿華遲希拉爾求你快入1粒

奇蹟5角

我屌你老母阿爾華達捨得入波未

垃圾主

單刀都唔入

66666666666666666

差啲俾人單刀

6ccccccccccccc

角黎了

開角球開到俾對面單刀

嚇死咩 主單刀唔入

開始送角

嘩屌
仆街
7.5驚緊

6666

6c送角

主單刀唔入

直頭係單刀

5.5b gel

6c～

屌那星買唔切5.5

黑警隊瘋狂落飛 讓返人轉頭

頂住啊gomis

SC阿爾入波呀....

2:2未

On9諗住買波強收息
禁錯左角細 仆你個街

開角球開到俾對面單刀
睇黎22好易了

全格快

No goal大家開心

唔好放棄治療

韓仔送角

隻眼呢

入波啊

最後5分鐘 幫單蛇炸個3.5b出黎先

唔她放棄治療

俾多球俾單蛇

係臀部

阿華達希拉爾求你快入1粒

個99號癲撚到

基層注緊張到字都唔識打

下一隊入球 (第4球)
星期一 2
沙比阿爾阿里 (主) 對 希拉爾 (客)
主 @ 6.70

咁多人幫單狗gel

五分鐘4角

5分鐘4角

試下4連角

再睇返7點半嗰場

當他祖記？

又係三球完

再刷爛春袋

垃圾韓仔送角爆我5.5s

啲角好失禮

死黑鬼成日底線級轉頭

3.5大。希拉爾比多球

訓地啦仆街

可唔可以比一角我

以為係日本人

一角啊

一球

啲音樂好撚煩

阿爾蓋達俾人屌到受讓

3球開左大波 可唔可以比無入球我贏

比多2角 一世球迷

有冇角

艾斯迪格拿半客

大家1130買左咩

真係食屎狗黎 屌你老母

CLS
補5咁撚多

補5

屌你老母仲要+5

扮死

補5一角就夠

2330 客隊1.69...

啲球迷都散band

完啦好嗎

一角

倒輸2500 好過輸哂

1:3快

有即場既都係開3球?

2330嗰場主個陣好似勁好多

完場啦好嘛

比多一角

cccccccccccccccc

1:3 快d

完場ok?

入波

完埸啦好嘛

贏緊？

72分鐘補左冇入球點都贏

你老母臭閪平時買角細就狂刷 角大就冰30分鐘

唔轉盤應該嬴到

主場d歌聽到頭都痛

2330主隊回到變受讓平半高水 我買平手2.02 而家2.19

平手落到平半低水...

想要吉達艾阿里

阿爾D傳波唔係太大力就太細力
ON9

冇入球仲有1.08

2:2ok？

頂住

完咗佢la

完場啦

快d死啦兩隊 屌你老母
下下回後

屌個5.5s俾個垃圾韓仔爆咗真係好撚燥

2330 9.5角大

7c?

哇奇蹟角

見到角大兩個字都頭痛

77777777777777777777777有冇開?

1:2 7cft

7c完

開左

屌粒角冇開

6.5b
但我冇買
屌你老母
8.5 乜都冇 食屎啦屌你老母

嘩 一世球迷

7C完CASHEDDDDDDDDD

咁都7c

13 7.5大？

最後隻角

上盤收錢

9.5b 慘死

一世球迷 講真

死撚左啦

在